其實狗等大家定落嚟

而家仲流緊，有好多係會散水，9點後開始人少，又分得散，就會有行動

而家係諗定三個鐘後應該點嘅時候